其實你睇緊嘅顏色同我睇緊嘅顏色係咪唔同？

今日數學堂呀sir講緊人類係冇辦法知道你眼中嘅顏色係咪我眼中嘅顏色
好似你眼中嘅「紅色」可能係我眼中嘅「綠色」
到底我呀sir咁講係咪真架

係真
我都諗過
但係根本得唔出答案

而且冇人同我討論 所以至少我覺得係真

係你眼中以為你自己食緊飯
但係我眼中其實你食緊屎

認知障礙？

色盲早講丫阿sir

色盲

的確係主觀感覺
就算隻色嘅RGB/wavelength一樣都好
你唔會知人地眼中嘅紅同你眼中嘅紅一唔一樣

你阿sir應該都有睇過

眼前的黑不是黑 你說的白是什麼白

我朋友睇深綠會變咗睇到黑色 自從我同佢講咗佢先見到係綠色 而家佢識分

我都有諗過
可能因為玩過沙耶之歌

正野

又黎
久唔久就有人講

垃圾唔識英文要睇中文

一定要睇左先會咁諗?
我未睇都已經諗過呢個問題啦

好易搞啫
你叫心理時鐘巴打出黎
咁就可以知我地睇嘅顏色係咪一樣
再問下佢肥婆係咩色

明樓主講咩
但係無可能驗證到？ 除非可以交換靈魂

Btw人類係點知狗係色盲?

召

好玩

屌我都有諗過

失

色盲唔係呢個題目既討論點。我覺得大家睇既顏色點都會有少少出入，但又未至於紅色=綠色

呢個topic應該係講緊認知論

狗唔係色盲 佢地只係見到既顏色像素比人類少
佢地對黃色同藍色睇得最清楚 所以d狗狗障礙賽好多時都用依兩隻色油d設備